[Ray Ma BB] Apple iPhone X 十天後評測，值回票價的萬元手機！

屌你老味死喂媽，iphone x竟高分過碌爆 又收apple錢埋沒良心

喂媽無恥

終於高分過碌爆

叫三星fans情何以堪？

貴幾千蚊多3分

人地高評三叔就屌晒鬼話打手，到好評水果就好出黎打晒飛機 應該係問下水果fans情何以堪

今次幾客觀

Iphone x 真係快得好誇張
但用oled mon電量控制反而唔夠ips mon嘅iphone8 plus 咁核電...有啲奇怪..

水果 .. 屌你鵬泰既稿咩 (當言佢自己都簡接認左打手)

好賣廣告咁

白色用電多一倍

因為iOS 介面主要係白色

點解條友成日要Chok聲

Android狗

點解佢部機背印有果d字既？

好耐無睇佢啲片
佢把聲幾時由雞仔聲變到咁沉

第一次睇，笑撚死

痴撚線乜撚嘢回頭率

利申 用緊X

chok 聲做乜鳩

柒到仆街

想要喂馬張WALLPAPER

呢張用住先得唔得？